【I/A】七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(19) - T0幣瑪琳已出 你今日換咗未?

設定翻譯
技能SKIP建議揀全部SKIP
FPS建議揀最高，會順到一個點

Q：點入公會架?我搵極都搵唔到位入
A：主線推到72話先入得公會，請努力推主線

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

入公會條件：需主線推到72話
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 待開

資料網整合：
【台仔注意】巴哈：

【殘體注意】支那wiki：

【泡菜注意】食物好感表+韓版攻略網：

72卡關攻略關
麻煩睇晒都仲卡再問

霍克Hawk PASS翻譯

第一週及第二週

第二週

魔神團長潮文 #702 又有蚊屌你 • 2019年7月7日 17:58:56

根本上魔團個意義唔在於勁唔勁

而係作為一個有睇七大罪既人

魔團長唔換就好似你用MAC機唔用IOS

轉去用WINDOW咁

個核心無左

話知你幾勁都好

人地一問你

咦 呢隻GAME咪七大罪?

有無個隻魔神團長啊?

你個時就只可以支支吾吾咁答

er...有就有既 不過我無換呀 哈哈

幾咁肉酸

所以係到勸所有巴打

有彩幣 一定要換左魔團先

唔係既話

比人笑到面黃

我諗住升架啦

啲特效真係好靚

Hawk PASS 第一週個個翻譯巴哈比人Del左 post

LM

下期隻幣金唔知咩料子

未主線比你個隻

重複架喎巴打

下期嗰隻唔係奶金咩

你未過主線呀

幣瑪配咩裝好？

無換

幣角全部生命水

真係好有心玩鳩人

自 仲以為新角

一係就魔神水 一係就出ssr珠

官方：用幣角呀拿

等你地賣哂D魔神水個陣就出幾隻都係用魔神水嘅幣角出黎撚鳩你地

殘體食評：唔想入去請睇圖

換咗
諗緊點組隊

【遊戲資訊】通行證任務 Week.1

霍克通行證的每週任務 —— 第一週！

■ NORMAL：
- 通關30次自由關卡 ( 裝備／食材關 )
- [ 更新 ] 通關25次「サラスの回廊 ( 體力「強化素材」關 ) 」
- 使用巨人族的「輔助角色」10次
- 做20份料理
- 遊玩「奔跑吧霍克！」5次
- 在酒館「擦桌子」後獲得愛情度5次 ( 每天1次 )
- 用人類族角色「打倒關卡最後的敵人」10次

■ SPECIAL ( 要購買特別通行證 )：
- 交換素材10個
- [ 更新 ] 通關25次「アストラス内部 ( 筋力「進化素材」關 ) 」
- 使用筋力屬性的「輔助角色」10次
- 吃30次料理
- 到貨幣商店 ( 銀 ) 購物5次
- 在「留聲機」變更音樂後獲得愛情度5次 ( 每天1次 )
- 用體力屬性角色「打倒關卡最後的敵人」10次

衝呀

必殺快到

【遊戲資訊】通行證任務 Week.2

霍克通行證的每週任務 —— 第二週 ( 越漸變態 )！

■ NORMAL：
- 與25位角色對話
- 用魔神族角色「打倒關卡最後的敵人」10次
- 通關25次「アストラス回廊 ( 筋力「強化素材」關 ) 」
- 通關15次「イベントダンジョン(強化)」( 每日3次的那個 )
- 到貨幣商店 ( 友情 ) 購物20次
- 在「桌上送酒」獲得愛情度5次 ( 每天1次 )
- 到村莊中開箱30次 ( 踢箱 )

■ SPECIAL ( 要購買特別通行證 )：
- 給15位角色「送禮物」
- 用速力屬性角色「打倒關卡最後的敵人」10次
- 通關25次「カートリアン内部 ( 速力「進化素材」關 ) 」
- 到「喧嘩祭商店」購物10次
-「送友情幣」100次 ( 好友介面中按「全員に送る」)
- 一場戰鬥中使用4次合技後通關
- 到村莊捐款200,000

打唔穿個盾就石化唔到

【遊戲情報】解包資料 ②

來自别網的解包情報，第二彈！

與人氣作品《轉生史萊姆》的合作情報！！

目前的情報不多，算是確定了的是登場角色：
① 利姆路 ( 人型 )
② 利姆路 ( 史萊姆 )
③ 蜜莉姆
④ 紅丸

※ 往後官方正式公佈活動時，會再發文整合情報的～

湯丸巴kepp住咁有心

試過？

幣霖用咩裝 岩岩換左

呢個盾會搞到金都要收皮

你老母

好Game要支持
同埋我都係搬運啫
真心多謝翻譯嘅人兄

有無巴打carry 灰魔hard

有無包膠

正，重要2位你老母

包乜

馬撚

我諗如果招封技打唔爆佢個盾的話 會封唔到

利申:好似係

T0當之無愧

見到個名笑左

邀左

我岩岩打pvp 封技岩岩好打爆佢個盾

紅威係咪要出場了

唔打PVP住

岩岩就係被呢隻野係咁封技 煩過閪

打上級pvp既話 封技未必打得爆個盾

等等

等班癲佬沖哂上去先 反正一般上左金1 依家差上級

唔好笑我萌王ok？

蜜莉姆

起碼幣高封唔到攻先
好有料

其實唔難

完全改變左PVP生態

個個都打正選？

啱先撞到一個一開波金卡扣珠打落幣班到冇咗大半

快啲衝主線啊巴打

唔敢打PVP住幣高藍金紅妖SUP幣班唔知點組好

真係好痴線個盾
魔神團硬屌瑪琳先得

繼續吹奏

聽講紅瑪琳打臉番自己,冰凍可以解盾

In 魔神團

紅瑪 奶金 幣高

應該正選勁過後備

好似打關有用過pvp

只要你打唔穿個盾 所有debuff都唔食
幣高招大打落黎都唔扣珠

pvp 加防嘅角色係要放sup定絆?

攻防定血防好?

可以冰到

攻防，個盾睇佢攻

應該係話附帶傷害既debuff

都夠啦
冇傷害嘅debuff而家唔多
有用嘅就更少
再加上佢係全體上盾
變相佢要集火一隻先有機會控到

咩裝

用左幾多石洗

冇特登洗，啲效果好核特

屌 x2根本唔夠快 幾時可以x4x6

直頭想skip

出skip卷 又可以引人課

我得隻幣班係3萬戰

媽呀 我得左喇 幣琳好好用

想問下係邊度入騎士團

目前最後一個主線任務就係加入騎士團 跟著做就得

有冇公會收人
133087820
長ON

嚇撚死

好彩
我夠膽死全部反擊卡

我自己唔落呀伯嘅話隊友就要有綠妖BUFF我隻綠金先得

好彩有升

想問下有紅琳有無必要換幣琳

T0?

邊個攻略網最可靠
好似隻隻都唔同Tier

咁癲

冇$ 升coin 瑪

有無團可以入，經常性online

紅屬既高琵

2LV 會, 叫 自由閪
唔介意可以入

得5粒幣 換幣瑪琳好定等番幣班

想問第1條村打返黎既SSR裝 值唔值得強化上+10?

同問...好心郁想換瑪琳

你等佢再出

應該都要等三星期

正，個名改得好

why not both
有冇買hawk pass
有買應該好多野比你抽
啲石又可以抽下
其實好快草到

我有6粒，都諗緊換唔換瑪琳好

岩岩夾人用幣瑪打灰魔都好正

點解唔換，下一隻金都唔使換，夠晒時間再儲幣

Why not both
諗住來緊換埋幣班同幣高就功得完滿
BTW 冇錢升英

有冇騎士團收人呀

新手想問下來緊應該超進邊隻先

普抽岩岩夠100% 又差一彩幣換瑪琳
一抽轟落去諗住拎幣換 點知中撚左王女

追左幾千都唔中
昨日為左追一彩幣就中
算還左心願

就係驚唔夠時間儲多4粒

好耐都無抽過蛋 拎曬去買時裝

幣瑪係咪應該血防裝 攻防無乜用

攻有用 佢個盾既血量計你隻角有幾多攻

唔換一過左有排先換得番，早玩早享受

+10到咩

請問吸血裝係邊到打？

有港人公會，個名叫*【H恩寵K】*
上面啲星＆括號記得要copy埋～
詳情可以入巴哈睇：

???

PVP

瞓覺唔同你玩

thx bro

又係你，一日見幾十次

梳

高手

得連登仔可以同4大掛機抗衡

紅妖藍金之外應該升埋邊隻可以推爆主線？

幣馬撚

紅妖已經夠
幣琳你換咗仲唔練做乜

岩岩換同埋啲肥攞哂黎升紅班過主線

紅妖 奶金 幣琳 夠爆機有突啦

係要升紅班同團長到60個任呀，用左我全日打肥

得5粒到底換唔換瑪琳好
利申未換過幣角

你覺得兩三個禮拜後儲到多10粒換幣班幣高嘅咪換囉

覺醒at

想問有紅瑪琳既巴打會有意換幣瑪琳嗎

夠幣換得哂幣角就換啦
唔同功能 淨係戰技加必殺點就已經有用

有冇人整個換幣琳潮文

應該升定拎d幤去換好…

換哂幣角先啦

之前抽紅妖出幾隻綠妖比我
結果升完打灰魔切菜咁
好想要紅妖

請問一下電腦模擬器同手機可唔可以共存帳號 成日都玩到電話冇晒電好熱想轉電腦又玩

唔得

solo EX?

無問題喎，係唔可以同時登啫

點解我電話同ipad唔得既

我電話同電腦得
利申：AN

都成個月前 可能我記錯
今晚再試下先

湯巴，你有無換幣琳呀，我得5粒仲諗緊

請問刷裝先定刷覺醒素材先好D

呢個應該係一個角色都無死就打贏?

我差1粒幣要等星期一張SSR卷

係wo 睇錯左 以為係單人solo個個

刷裝
因為多出嚟啲垃圾裝碎咗大成功會變覺醒石

講到切菜咁以為Solo咗

我意思係個人仔覺醒個D素材

Ssr至會變覺醒石？

咁駛唔駛下下都引繼

唔需要

想問下點解裝備任 接來接去都冇腰帶既

睇運

引繼先會唔可以共存 你連email入完之後 十部機都可以入到個AC

連apple既game center id得唔得？

換幣琳好定留黎換幣高好

最好唔好連GC 他朝你想放AC個陣煩到仆街

BOTH

無去到solo咁癲

唔怪得 我之前係用引繼碼連

我呢啲小課AC賣都唔值錢

換啦…祝你中彩幣
我覺得都幾好玩
為沉悶既pvp帶來一點變數
雖然都係先手為王

下隻65 幣高 幣琳定 紅琳好

標準答案:
淘寶買首抽

依家仲有得抽到?

邊4大

駛唔駛過完教學先可以連email入game

要

今日extra纖滅戰難左
前2日 藍金 綠團 幣高auto 一場都無含過
今日連含3場

咁又真係抵買既 十幾廿蚊

肥仔?
含咩

想問點解我連唔到gmail

你一連佢就出依個?

我確認個陣 就彈呢個野

你係連gmail定佢官方ac

LIHKG2團
Sim巴打簽到呀

呢個

姐係打extra博出boss嗰關
明明前兩日無死過
今日連auto三場都fail

設定成日自我還原，點搞

依個唔係gmail，係佢官方個AC，申請咗個AC要你認證埋個電郵先得

你有無撳到OK

BOSS關
學巴打教路升隻看板娘放後備，被動每回合+10%血可以安全AUTO
同埋係殲滅戰唔係纖

有啊，次次都撳完幾粒鐘後開驚又打回原形

咁奇怪
你用電話定模擬器?

哇屌 俾藍威封受身 綠團反唔到

要記多啲啲角有咩技

iPhone se

咁拿拿聲開左嗰戰技先 係咪回血嗰隻？
因為要谷戰力所以放左仔藍威做sup

其實直接入game晝面禁引繼再入email得唔得

畫

得，唔使睇教學

我唔得

巴打們 我想問下 如果我想幣琳入隊 咁我依加應該點組 同埋我依加應唔應該再抽英 定留返啲鑽石？

btw 硬係覺得改難左
無理由前2日無輸過 今日連輸咁多場
最尾要放棄刷第一村 由第二村開始刷先正常返

大家今日打魔神有無狂斷線?
有時石化左就一路定格定到斷線
有時就打死左一條命之後斷..
今日斷左十幾次...

但點解都係申請唔到-.-

表情撚咪申請唔到

無斷線，但打完場BUG咗係度

師兄 我想問如果將d角色放sup位都可以發動到佢地招被動技?
我試過將隻幣高瑟放sup,但又好似冇開到被動加攻
我新手黎

其實你得閒望下個AUTO點出牌，就會知點解

後備就有，你唔覺開到係因為幣高被動係要唔畀人打先有得加
一畀人打就會RE

即係幣高一定要放正選先開到?
btw唔該哂巴打

被動技放後備都有

唔記得啦 無腦auto

我得左

所以幣瑪琳放正選打pvp? 配咩俾佢好

無清電話?

你不如係Game望下頭三點放

冇啊依家兩部電話都入到

點睇

打PVP嗰度有個金銀銅像，去嗰度睇

可以

係咪手太快禁左下

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

湯巴

死穴=吾系甘牙5P同表情撚

湯巴有無位++好友?

唉 點解刷極都無5星水
我都想做下歐洲人

裝備倉變左波波池

我都係

我一陣清清，巴打ID?

SSR波你哋有無升

無2千7都唔會留

真係頂唔緊

升左一兩粒 窮撚用C

667877654
Levi

玩裝升曬做5星都破產

係錢最唔夠一路都

公平咩

要每日刷，食野都boss都會多啲

平均都 50-60萬一件 洗好曬攻血防

黑起上黎100萬/件都試過

再問一下

藍金紅豬幣琳綠團？

藍高藍金幣馬撚

隻game真係好痴線
我電腦用模擬器開+睇YouTube 開高流暢度低畫質 cpu去到成74度
一熄左去返4x-5x度

終於打到差唔多入得公會
屌你老味隻藍班
打咗三場 次次都用大技打綠團

申咗，ID湯丸

恭喜
你無借人隻紅妖用咩
輕鬆清

半減已完 刷到出血都唔夠覺6第3隻

Thanks!

個肝還好嗎

翻工眼訓到

IPhone 6s plus都係咁

想問同團長既愛情度 就快8000 其實有咩用?

請問升左幣琳仲升唔升紅琳好？

啱啱先抽到

愛情度拎石

睇下啲技，兩隻唔同用法

自動拎嗎?

推

你有得拎佢會有感嘆號提你自己撳嚟拎

可以加埋我嗎
777 290 034

1支生命水 都未見過

就算刷到都係魔神血
唯有遲下覺6隻風佬

我覺唔到第4隻

冇朋友

湯巴 想問呢關點打
次次一開場秒綠團
放佢後排又抽唔到反擊卡
好懷疑對面係有人控囉

今日玩左成日 用左20支水

有紅妖我夠魔神水覺多隻 可惜我冇

屌 冇貼圖

成日都要用指定角真係好撚煩
仲要成日解buff 屌

痴撚線
幣瑪林 勁撚到
個盾
個扣必 OMG

終於過左72, 想問有無公會有位 : 泰利

1團收1位活躍會員
經常潛水既不了 每日簽到基本
有意留tg

。pve多

仲有冇位

唔一定要加好友，佢會派啲路人畀你，你拉去右邊有得揀
都無嘅出返去再開就會有啲新嘅
你揀啲70LV紅妖應該唔難
AI會睇剋屬打，所以一定會追住綠團嚟咬

無得借路人角咩?

應該借邊隻？
紅妖石化到？

場場解狀態
嬲撚到食水打

升咗威壓 睇吓過唔過到先

bterryb
不過我本身有團 係咪要等一日

我覺左紅妖啦 D魔神水多到仆街 起碼夠覺多2隻

+我FD,睇下用馬琳過唔過到849415270

有 留tg

係

依隻咩屬？
洗唔洗借隻紅妖比你

可能聽日又走一個

用部iPhone 6s plus刷裝，喲電好似倒水咁倒

我先留，如有位我退現在的團

4年幾既機玩到仲想點

其實佢最低畫質同最高好似無分別咁真係好癲

用部xs刷到部機好熱所以諗住係屋企就用部舊機刷

用電腦／買部IPAD啦

呢樣真

呢位巴打最先留TG
咁你而家退啦 聽晚收你

有ipad不過老婆用開就廢事搞佢部機

好的，

梓川 加咗

呢關勉強過到
好彩有班招一技係咁扣佢必殺
威壓就慢慢儲大

綠團一出就死

就係紅屬
其實冇解狀態先易打囉

紅妖可以狂扣佢必殺珠 變相佢出得一招打你

加左,慢慢磨

買多部啦

明白 可加巴打嗎
打到尾二嗰關

見到係幣班嚟嘅

為左打機可以去到幾盡

373992190

冇其他咩點先轉到,擺第1?

見到綠團藍金

有37個5星魔星杯 但生命1個都冇

依家呢

SOR巴打
上面有人早過你留TG啦

點樣刷新朋友

重開?

都係嚟嚟去去見到嗰幾個朋友嘅

用團長trytry,應該可以硬爆佢

加左你

原來隊1擺果3隻先可以比人用

用咗
成功過關

等團入先

唔知係咪巴打你隻幣琳
唔知點解反擊扣得好少
最後都過到

個shield 其實幾好用

係
不過做唔到反死王有啲可惜

屌你老母 紅妖幾撚時改 垃圾GAME

聽日修好似

幣撚先手開2LV盾都一下秒 臭西角

有冇人幫手打灰EX

有無add我？

你咩名

678891141 好難捉摸

加左 D架仔廢到

唔搵我

sor再黎

我邀哂你地但無人應

我無rankup卡今場好黑
如果我出2星rankup個rd就出埋綠妖buff卡

我無開Game

我都無，2張都lv1

合嘛 有兩張1星照合放上黎就得

下次搵你今次同巴打打左先

屌 又係爛牌

黎多次

我意思lv1 rankt up同lv1 綠妖buff

綠妖等有2星rankup先出

last

有rankup就唔難打

刷咗半日，介指少到呢

99一疊到底係邊個天才諗

咪就係，係都要人加位，濕9食石方法

刷左幾多石

都唔記得

賣咗1000-2000個花了

換SR鏈？我諗緊換唔換哂

無理由架，佢三關分別各10%出20個
第一關花
第二關戒
第三關紙
係咪刷錯關

換晒，SR鏈仲難儲過SSR

咁快換哂我無哂水唔係幾想爆咁多石

未換晒，但要打定晒換嘅數量
11號收活動關
但可以換到18號
SR我仲差14個

第一到三都係10%花

NO
第一關10%花
第二關10%戒
第三關10%紙
但無咩理由你抽第二關啲花會多咁多出嚟架

死火真係刷咗關

屌唔怪得咁多花

信封都刷咗成1000個，頂

咁你之後活動就實唔會刷錯

多謝你題一題，唔係就on9到最後

客咩氣
btw提

有，我地依邊而家有20人，雖然係新晉公會但都就快升Lv2，詳情可以入去下面巴哈條link睇：

課左幾多！

綠金 裝備覺醒應該洗晒攻擊 定 爆傷？ 定一半一半好？

屌 明撚知紅妖有bug唔即刻改 想引人課金抽呀 次撚次紅妖先手就秒一隻 屌佢老母垃圾game

好似11號先改

改左可能結果都一樣

Hello 我id 咕嚕雞球飯 陣間申請入會

難民

好撚大隻

有冇人可借勁既幣瑪打72話？

紅妖係咩bug黎...未發現

想問點解平時7萬戰力 去到PVP得返5萬幾既?

唔計裝備

求 勁綠團過72

刷藍書仲未可以auto過

升隻SR看板娘放後備每回合奶10%血

魔團輕鬆

潮文召喚

你咩組合
我岩岩用綠團 神速 綠金
20場會炒一場嘅
都唔係100%穩定
不過由佢擺喺度

錢真係唔夠用
洗裝洗到窮

我用65神速,人地70綠團,65藍金,sup65幣碼瑪
借到70綠團都好大機會贏到,不過又係一時時,個auto ai好屎

藍書個要缺就係要快速清第一關等佢喺第一關用唔到必殺，你4隻都係單體實打得慢

唔係講笑，打藍書只要幣班+是撚但aoe+魔團=贏咗10成，魔團只要boss關開到技=打少7成血

綠團,藍金,紅瑪,有8~9成勝率

剛過72話

有冇公會招人

in魔團，we trust

試左真係ok喎,岩岩刷5場,5場都贏到

剛過埋73話....
Ssr卷出左紅妖

有咩咁勁....

咩事要整埋GIF

覺得唔勁咪咪鬼練

日日都問紅妖有咩勁
問咗成個星期

聽日有3個鐘更新

全力吹奏

第2代神速

我屌你呀
中左都算
仲要問問問
開左戰技再問啦

未來人

覺得唔勁都算 73話都過到真係比個服字佢
未出都過到 仲洗咩用英呀

對唔住囉 打錯字 過埋72話

隻紅妖 我冇打pvp真心唔知

又未夠錢升佢...

D錢去升緊r裝

得10% 點升

升到覺5就唔洗升上＋5啦

紅妖改返都應該係top

覺5就得？

數值都低過ssr 未覺

大概係而家個傷害打8折...都重係最大力個堆角

咁係唔係配攻防裝

謝

睇附加效果

洗左附屬未呀你

新豬

王女都未撚抽到

差紅瑪 依家先出新野 個圖鑑永遠唔會齊

抽到嘅SSR我仲差7隻

望住個圖鑑永遠差一兩隻個種感覺 好虛幻

你今日課咗未

追齊圖鑑
多謝課長
令大家有驚玩

點先上到金1啊一般，打到2075分永遠都打打下落番去銀1⋯⋯

唔會啦，起碼秒唔到

唔係課好多

即係歐啦

聽日係咪有主線

仆街又要刷

打唔打肥仔

打打

等，出緊嚟

新野

覺得會係超進75嘅料黎

70都未攪
btw pvp見人用好威好勁…
2刀一件

上75真係遲早，不過啲料又要刷

肝到精神分裂

隻野打PVP好撚痛

75之後又要上80 最後上到100

其實佢戰技係乜

爽

應該無新主線
之前佢就出用話咩D-幾日

加咗你啦～

巴打 可唔可以加埋我

我ID: yourmilkmilk

已申請

加咗～

紅ex有無大腿carry

巴打唔該曬

卡緊72
應該點砌？

我同你差唔多

不過用紅豬+綠團+神速打72尾王

魔豬黎

聽日出？

有機，未出通告

原來出咗公告

請問邊位巴打同我打緊肥肥EX

聽日出

有冇LINK

應該勁過紅豬

聽日維護 1-4點 香港時間

我呀sorry好雷,太低攻

唔關事，低攻你可以用瑪琳冰技
但你出技亂嚟嘅
再打多次?

同埋肥肥落王女無用

豬終於上位

終於比你推到有SSR

親生豬冇理由得sr

你又可以繼續吹奏

起碼T0 / T-1

按捺不住

啱啱過左72 有冇公會收留
我id sparkle

好在留左石

Sorry
紅豬即係邊隻？

Thx

你升唔升到咁多隻

有170石

唔使升多隻紅豬啦，借好友/路人隻幣高綠團反佢老母啦

我id sparkle
請問仲有冇位

仲未玩掂幣瑪個盾 好脆咁

啱啱好得返一個位

請問仲有冇公會收人

公會詳情你可以去巴哈睇吓：

得返一個位所以手快有手慢冇哦～

好呀 冇問題

計攻，要谷攻上

同問

攻防裝左都唔係好頂得住 班打手太大力

啱啱滿人啦唔好意思

灰魔神應該要點打

來了來了

打完主線 有冇公會加
254858153

想問下會心定集中係爆擊率

玩一般去比較會好d
始終上級pvp好睇裝備
同埋幣班係勁在吸攻防…個罩防唔到呢d其實都有d唔make sense

你當加血咁用，冇上限

每人擋到15000上其實計落係抵玩

台仔注意

殘體注意

會唔會取代左紅豬 琴日先超進左

係咪rank3先4.5陪
假如rank1基本上抽唔到又唔使玩

2招突進呀!

解debuff再上buff

紅豬

睇錯，係大技變突進

新豬應該配 馬撚 藍金，夠硬啦

新豬2技再配幣高2技 最後出1技 +120%攻

有冇人打肥仔

疊都咁高

打Boss戰應該好勁
仲有隔離果個幫你加

咁快知？抽到啦？！

想問下係咪第6個城先出灰魔？

湯巴條link有講呀

NO
全部村都會出紅/灰，隨機

如果係藍屬就屌打紅妖

邊度黎咁多debuff

佢係每個buff加30%喎
無睇錯的話

新豬，馬撚，加打手

覺得豬仔係用魔神水

最後又黎生命水

所以等你中左先再決定抽唔抽

一定係生命水
配角先用魔神水

飛鼠 X
白老鼠 O

暴風個D邊有邪過

非主角群咪魔神水
七大罪同王女一定係生命水

團長魔神族用生命水

幣角好似可以用7個幣買哂 唔洗等限時

唔好呀

？ 邊到

2)コインショップ販売キャラの常時販売
コインショップにてローテーションでのみ購入可能であったキャラが常時販売もされるようになります。
・コインショップ(プラチナ)
常時販売のキャラを購入する場合、プラチナコイン7枚で購入できます。
ローテーション販売もされ、ローテーションからキャラを購入する場合は、以前と同様プラチナコイン5枚で購入できます。
・コインショップ(ゴールド)
常時販売のキャラを購入する場合、ゴールドコイン30枚で購入できます。
ローテーション販売もされ、ローテーションからキャラを購入する場合は、以前と同様ゴールドコイン20枚で購入できます。
・コインショップ(シルバー)
常時販売のキャラを購入する場合、シルバーコイン30枚で購入できます。
ローテーション販売もされ、ローテーションからキャラを購入する場合は、以前と同様シルバーコイン20枚で購入できます。

開主線chapter6.5
Rank 50 升到55
其他大部分都係debug

55

邊位巴打係地鐵綠色線用緊an機用王女藍金藍威打緊藍經水關

正呀又有主線

一鳩樣比人一下石同冰

唔係要爆盾先石化或冰到咩

公會呼籲 - 麻煩各位團友去村度捐錢
公會越高級，村捐錢嘅要求就越高
而捐錢唔單止係為咗公會
你平時買食材、食物、裝備、流浪商人等要用到錢嘅
殺死該村嘅魔神，全村特價20%
然後捐3萬再全村特價20%
可以疊加，即係一共會有40%，即係全村金幣商品6折

一團30人，一條村一人3萬、六條村一人18萬
積小成多，集腋成裘

一下爆左盾 就比人定埋

你老味3倍speed呢

追加「交流社群」
—— 能和「登入中＆同一聊天群組」的玩家聊天
—— 可以變更「頻道 ( 群組 ) 」
—— 一個聊天群組最多可容納200人
—— 一個頻道由20人組成，10個頻道則組成一個聊天群組

我呢啲窮鬼要等

想知仲有冇團有位
返工時間未必玩到
但盡力清體

姐係俾多兩彩幣就唔洗等？

@12345團團長

同問有無團收人🙇‍♂️

啱先換咗幣琳
差班同高瑟

見好似full 晒

下星期hawk pass任務要打15場friendly

有時想換角色,但係D裝又無得一次過轉埋過去
呢到都幾唔方便

升完記得鎖 唔係唔小心分解埋仲慘

唉見咁多人冇團不如我開個6團
不過唔知夠唔夠30人同唔知團長有乜要做

今晚幾點維護

你開啦

一定夠30人

點解個pvp可以咁on9
已經係一盤 我6萬6戰都可以連續5場都抽到8萬幾既黎打
雖然都知pvp多數課長玩 但都唔洗差咁遠下話
都係想解得任之如又有得打下機姐

6-9

日本時間

開咗麻煩留一留會長名，可以開埋TG群

唔係晏就咩

等緊你呀巴打

佢改咗時間

好彩係晏就 今晚可以沖上紅

希望上得到

各位記得把握最後一日打信換石

我岩岩開左6團
個名叫Washio
要入留個tg

入公會條件：需主線推到72話後
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 [size=6]熱烈收人中

[size=6]入公會條件：需主線推到72話後
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 熱烈收人中

[size=6]入公會條件：需主線推到72話後
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 熱烈收人中

[size=6]

[size=6]入公會條件：需主線推到72話後
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 熱烈收人中
[size=6]

留個位ok?
要等24個鐘

【遊戲情報】「意志の源」新角色能力圖

■ PickUp角色
🍀 SSR【逆轉】守護者 霍克＆伊麗莎白

■ PickUp時間
7月11日 維護結束後 ～ 7月24日 維護開始前

■ 技能影片
——「SSR 霍克＆伊麗莎白」合技 ( With. 梅利奧達斯 )

——「SSR 霍克＆伊麗莎白」必殺技

※ 技能表中兩種技能以★3、必殺技／合技以Lv.1的數值所展示。

=・=・=・=・=・=・=・=・=・=・=・=・=・=

▼內容原網址：

留個tg我到時add你入團

依家幾分？

搞掂

之前求其入左，退出左團，係邊到入返

依家先鑽1咋

想入6團

2805都唔知上唔上到紅3

留一個位 要等24個鐘

六團TG

加油

依家唔知打唔打好 驚仲有好多人打緊PVP

可唔可以留個位？ 聽日晏晝兩點可以入團 岩岩入左TG group

怕就輸一世

依家打BO3

打左成晚終於爬到上紅3

Lm

巴打留個位。要聽朝先入到 剛退團

② 福音？！幣角販賣方式常規化
在更新後，所有的幣角「隨時」都能購買，一如以往角色還是會順次序推出，但非當週PickUP的角色「也能購入」不過會比較貴：

・貨幣商店 ( 虹 )
—— 常駐價格：虹幣 × 7
—— 當週價格：虹幣 × 5
・貨幣商店 ( 金 )
—— 常駐價格：金幣 × 30
—— 當週價格：金幣 × 20
・貨幣商店 ( 銀 )
—— 常駐價格：銀幣 × 30
—— 當週價格：銀幣 × 20

終於有得買綠團喇

幾時有講到有綠團買

今日有新野抽？

想入6團嘅留個tg先
先到先得 要第1日都可以照留

睇睇下應該我誤會左,我以為係所以角色都有得換

要等一日，留個位ok?

頭30個要等嘅都會留位
留tg就得

已留

好似幾勁下

終於有得買幣班幣高

須桐真冬

梓川 added

求加好友
667877654
Levi

想問下巴打們 幣高幣班應該優先換邊隻先

各位巴打, 依家入坑算唔算遲?

幣高

唔算 一陣之後D幣角都可以即買
係要花少少時間肝一肝素材升角姐

幣班依家PVE周回向多 幣高就PVP同PVE加魔神戰都有用

咁我DOWN來試玩下先, 首抽地獄

其實推主線用主線送既角就夠做
唔使特登刷
如果真係要刷 頭十抽有綠團/藍高就開得

收到, 唔該巴打

錢關1日只可以打5次?
有無其他途經刷錢?

淘寶10蚊...6隻SSR ＋６０石

3個時段，每個時段5次，一日15次
香港時間6-8 11-13 18-20

求加好友，
224433681

thx

咁抵屌, 有無咩推薦?

送ssr卷 佛心

已抽,變左彩幣

客咩氣
Game入面都有寫

綠團
藍高
紅妖
王女
綠瘦金
紅瑪琳

唔該晒, 湯巴

留名一陣玩，岩岩開始睇第二季

係咪建議淘寶買帳？

幾時有新角色抽？

4點今日

得11幣唔夠買晒幣高幣班

yes

咁好似高實用啲

7幣換幣高好啦，幣班等到時轉到用幣換抵啲

客咩氣

艾加

又送SSR咁癲

開唔開得？

等4點先抽

新野好似唔會入SSR卷pool住?

都得嘅，紅妖如果fix完bug都大大力
但無綠團

完pool先會入

岩岩直接抽左,中new神速

但係我有練開隻暴風 配幣班又好勁
搞到我十五十六

等抽依家新POOL個兩隻 班同金

呢兩隻舊野黎喎
個pool有up咁解姐

乜原來舊架 柒咗添

再買多個試, 幾蚊雞

贏過既關 應該要有5倍加速

又多個幣, 差1個就換到瑪琳

之後每日login bonus 香港時間11:00am-11:59pm

今日未入過驚既巴打，記得入驚去信箱攞SSR卷

更正

7幣優先幾星期買幣高值唔值

幣高值，其他唔需要

好爽 登入又送ssr券 又多1個幣

今晚 第7日又多一張ssr券

超佛心

正

真，7幣換不如等下

一日打足15次 都係唔會夠錢用

真係要食野打boss關，多多錢都唔夠，好現實

我懶得食 auto曬佢算

其實打灰魔神有冇最勁嘅組合?
綠金必用但係另外兩隻唔知落乜好

食野有得auto㗎

下 係咩

睇隊友

全隊最好有 1sr雷帝，1幣高，1補(藍金)，其他打手

係呀，有個寫auto食

Lm想入

仲未打贏72章就維護

之後好似會降低難度！

咁希望改完唔洗搏運氣先打得贏

有得借隻路人/好友角已經無乜難度

真係無綠金其實兩隻綠團都夠力，但要夠攻卡
如果係咁出反擊卡又係等死

我其實打灰魔嘅角都有齊
係睇人打灰魔成日都唔同隊 先想問下睇下升乜先
隻綠金而家先2萬戰

佢幾時取消換裝要比錢…
個個角一套裝攪唔掂
我綠金就算攪埋覺醒都唔想特別升過套裝比佢打灰ex
每個角一套裝同覺醒真係日日要打12小時…

每人整一套

下下換裝每次6萬實在太過份

考慮下每人一套ssr+c 唔難做到

右邊冇用ssr唔洗 錢

3萬姐 你左邊全SSR 右邊全部UC

想問下幣高要著咩裝

血防

希望紅妖唔好改到廢啦

琴日先中.....

升緊佢架....

7幣都想換左幣高先，唔換琳住

已經講左一定會修正

換完霖仲有12個 換左7幣高 留返5個換幣班 岩岩好

佢係數值計錯左 修正返 但係技能組 本身勁

其實D育成game好多都係除裝要錢
一定唔會取消
同埋都幾肯定短期唔會再加速到X3/X4
目的都係想拖你玩既時間

其實PVE角你用全C裝覺醒都得啦 唔係好難姐

我隻藍威都係全C 得兩件覺5 其他覺0
綠金 全C4件覺5 2件覺0

七屎話免錢除裝開服講到依家都未撚除
依隻就

買練度號真係要小心
我有朋友尋日買12萬戰號200蚊, 番到屋企變左得番11萬戰
原來食左料理

12萬戰先 200蚊

11萬都抵屌啦，200蚊

200蚊想12萬戰

齊角？

呢隻D帳號個價咁賤既

唔齊幣角架, 2幣角+1紅妖囉

買過個新囉
200蚊都有11萬戰
下次比500蚊咪有13萬戰

我pvp都係ssr+c...上級基本上都上唔到鑽換衫

12萬戰wo大佬 無2000蚊都唔賣啦

直接1200蚊 16萬戰

因為最勁個堆係幣角

我PVP 4隻都係SSR＋C
都係睇你覺滿哂未

成班做爛市

我俾多50，1250

就4點，搖撚準備

覺5 + 65only
再上有排
而家都放慢左打…清日任多

準備抽一個補底就算

想問下新手係咪衝主線?
我得好多木屬角(團長 同埋王女)
水屬有主線金
應該追咩角好 (無乜火)
有的話推薦咩
暫時戰力4隻得6萬8 (綠團 主線金 綠班 綠王女)
有冇方向建議

同埋點解打升角料關 點解唔夠打最勁果關 打水系 一野秒一隻 咁我打毛

我自己係綠金 幣高 同sr雷帝
同人打人地有一隻補基本上就唔會輸
如果打ex 最好有人綠妖
佢配埋sr雷帝 隻綠金會好痛

我指D C裝
單係升好一件c裝 洗好附屬都多幾百到2千戰力一

火就 紅豬，紅妖
藍金打乜都得，最好用

準備睇歐洲人一抽中新角

歐洲人係會單抽中ssr

6團新開收人
有意留tg

抽爆

pvp原好多ai

巴打喺邊到買？

強烈建議非洲人隔兩人先睇POST

其實水金已經等於ssr女主

新豬2技廢既，解自己debuff把撚

你咁講一講 仲抽唔抽好

1技重要廢過紅豬既輸出

一個保底抽左我270石

留石，得打魔神有用

紅豬已經做到

恭喜

無NEW

唔係180石保底咩

食野個度

即係有90石中ssr

快速推曬主線佢先 送好多野

lvl75

嘩,岩岩我得一金幣以為黑爆

今個pool伏到爆開

絕境

見佢靚用左全部石去抽
補底中左

岩岩十抽 見佢出曬動畫又紅skip盛 以為一抽入魂 點知得sr

動畫,紅skip無意思既
反死佢先有用

好黑仔,忍一個月唔抽野先

留番黎買時裝算....

帳號有冇得解綁？想賣左佢

主線好長

下

綁左咩

Email佢自動解啵

當初綁左ios同email

等史萊姆先抽啦都係...
好似麻麻地今個POOL

隻高

下次出超boss，十介

冇哂好友用

邊到有講

尾段片，重有完主線角鎖咗超boss 個icon好似

過唔到72

棄game 算

咁快打完

用紅班加綠團已經穩過

又棄

主線去到幾多架

聽講係109

無野啦，原來差1關爆，已經爆咗等下次更新

未開始打, 有冇SSR卷/飾物送?

5粒覺醒

好多野送，不過係咁飛無留意，有ssr飾物，不過好似全回復，我想要防多D

升邊隻先好

筋肉人

sorry 其實想講SSR 吊飾,好缺

一套ssr飾物，即係應該得一個吊飾

想問下有冇推介買ac 既話 除左綠團 仲有咩角要有埋？ post 頭果d 角？

賣左個主帳佢

7次10連中ed

勇者

唔好啦 繼續玩啦

更新完應該易好多喎 用朋友D紅妖綠團試下

當儲圖鑒

岩岩升完隻幣高 終於感受到佢既屈機

新豬可以解冰解石化？

可以幫人解

主線隻高瑟勁到

咩事呀

隻新女主
但啲技無咩驚喜

係嚇到我，好彩一次過

好低評分

賣帳
仲有550萬 3虹幣 70金幣

$600
Tg: wingff

個幾隻幣角都係好野
下次換番魔團先
唔想比潮文笑

副帳太歐 要轉玩

死淨紅妖

1蚊

我已經無時間玩另一個帳

用紅豬打爆左佢

幫手捐錢未

UR60左之後無練

我想知幣瑪配王女 先手係咪已經有3粒珠

捐落村到？

團5 天上天下巴打簽到呀

係 你咁多日都冇捐過

有無巴打有電腦an模擬器推薦
夜神會彈game bluestacks又勁lag

仆街，等我用300 石抽先中

想問你哋會唔會捐魔神角
見換啲垃圾嚟咁嘅

想問下買邊個好

咩網黎

自私鬼

你點對得住晚晚捐錢既團友

尼馬果然獨食

咪首抽網

淘寶？

27

我抽210石 0彩幤 本來仲諗住有隻新角
點知廢

200蚊10萬戰力 咁平...
課左金都唔止 仲要未有10萬戰力

邊到買號呀？淘寶？

新手想問下 紅妖應該用咩裝備最好？

交換所update 咗喎

巴打 我想問下你中文翻譯張圖係邊個網?
我有好多技睇唔明

Hawk mama

LIHKG 5團 有一個位
招個長期上水巴打 入左即簽到 THX

七大罪 Facebook 嗰啲專頁

手癢抽新pool, 5次10連中咗，另加一個ssr幣

攻防

呢個帳起手o 唔ok?
ssr 卷係咁重覆中聖騎同綠團，中唔到其他七大罪

終於過72
請問仲有團收人嗎

請問仲有位嗎

升咩好

瑪琳？

巴打 留個位ok嘛?

做爛市啦

今次更新都算有d內容，不過好快打哂，村都係max唔到。
當係送石送素材算

新豬好似唔勁，想留石

唔會

幾時有X3 X4

紅妖已死 有事燒紙

保底中埋新豬，雖然唔知有咩用

無TG入唔入得團？

死d咩？

有新村咩?

你申請留個ID

但送好多5星覺石

6團lihkg6收緊人

你的資訊真的很有用

留石抽十戒好過
而家個meta 單體必殺真係不了

除非戰技勁到暈

但搵唔到個團

lihkg6

老實講 紅妖根本無廢過
Fix左bug之後仍然係1線打手

技能模組太屈

唔好意思，淘左個石帳抽左呢d，想問下係唔係夠開局？點組隊同埋升邊d 優先？諗住換埋5彩幣隻瑪琳麻煩哂

綠團紅妖主線藍金王女夠爆機

未FIX個陣入到場萬5攻 FIX完入場萬3攻 唔覺得廢左

Thanks 咁我主力打主線升綠團紅妖同埋金先

唔洗升你依隻個隻住 打主線會有隻奶媽金 個隻加紅妖一齊組 勁到On9

明白

如果卡主線嘅話 就番1,2村刷裝 左邊刷SSR 右邊刷C/UC/R裝就得 綠團可以玩4攻2防/4血2防 紅妖就4攻2防 藍金 4血2防 王女 4攻2防

都係果條村…

其實隻新豬女勁唔勁

目前紅妖>>>>>>>>>>>>>ALL

但唔係話fix bug 後廢哂咩 我今日ssr劵抽到 我朋友話而家廢到一個點 俾佢串到趴喺地 搞到我冇心機升

你叫你朋友上嚟等我哋串下佢

你朋友On9姐

叫佢朋友上黎同我隻紅妖隻揪認撚住我隻紅妖

留名食花生

cls

人地朋友都係想小一個人用紅妖屈人姐

多謝巴打 但我升得一套4攻2防裝俾魔團長用 好唔好用紅妖 取代魔團長

刷多套啦 裝依D最好就常用角一人一套
PVP嘅話紅妖藍金幣高加是但一隻SUP就得
魔團都唔差 但紅妖能力上屈好多

定係佢朋友抽唔中咋

佢又唔會咁既 但真係俾佢講到小小價值都冇 仲要一抽到 就俾人fix bug 加埋佢講既野 即刻心酸咗一下

魔團收埋先 紅妖當道

係咪左邊ssr 右邊就冇所謂 同埋借問聲紅妖係咪都4攻2防啊？

無玩一排玩返，求教組隊

封封塵先

如果之後啲王多DEBUFF到仆街，咁即係SSR女豬必要抽

遲下新魔神瘋狂落人debuff就有用

好大力, 同埋目測招硬化,2 debuff 已經由3000幾打到千尾2千頭

你可以參考下

巴打有無換幣瑪, 岩岩抽埋隻瑪琳, 升邊隻好

有換幣瑪 無紅瑪
幣瑪各方面都有用 紅瑪就打肥仔搭紅豬極速完場

睇完條片好想抽豬 仆街

點解你入到場有萬一攻既

我抽左 但唔夠錢升

紅妖戰技＋藍金戰技
未改個陣入場就萬3
改完依家都有萬一 所以點會廢到唔值得升

仲忍

得180石, 等D神手抽下先

明白 多謝巴打 順手問下可唔可以睇你隻幣班咩裝 我想遲d換咗佢

個人物係咪覺醒到爆咗

係呀 6覺左

咁幣高同藍金都6覺咗啊？

幣高未 藍金 紅妖都6覺左

明白 我向呢個方向行下先 藍金就4血2防？

我隻幣高都係 有冇錯啊？

岩呀

多謝巴打解答 唔好意思 煩咗你咗耐

唔緊要

申請咗

幣瑪係咪必換

去得
有紅妖 又有綠團 仲有綠金

7幣all in左幣高

希望唔後悔

岩岩申請左
アネモネ

申請左
水月觀音

下隻幣金,咁岩又係更新
一定勁到射精

主線會送

想問下呢個咩評分網

已申請 西佬 謝謝

想問下幣琳係咪勁過紅琳？

留個位ok?

ID: 3倍速唔該

求建議

Week.3個參加「*親善試合 ( 友誼賽 ) 」15次好難邀到人解

要咩建議先得

搵一個連洗15場啦入去即投就得

今日出左好多生命水 第4隻覺6準備

都係繼續強化D裝同覺醒?
洗唔洗換角色?

你貼埋有咩角出黎先
藍金用血防 最好就左邊用SSR 右邊前期用住UC先啦 用R裝都幾食錢下

王女紅豬可升

求加好友
224433681

紅豬 SR 個隻?

係 打肥仔魔神好有用

OK

藍金6件防裝 會唔會有3個防既效果?

會 但唔會咁配 血防係最好

藍金攻防得唔得

依家你地灰ex打到？？用咩打？

攻防都得 但血防打pvp無咁易比人秒

其實PK場D 對手係咪真係玩家控制緊?

想問問紅妖出攻裝好定血裝好?

攻

愈高ranking 愈多電腦

想知你地啲ssr 裝點出 主線到69 都係送啲回嘅srr 裝 想要攻擊個啲

攻擊裝喺第一條村刷

有冇巴打幫洗親善

都係金，攻手，加攻雷帝，幣高

我呀,我都未解

id？

295959504

係咪咁樣15次就得

應該係掛,打埋呢場出去睇睇先

夠數喇,唔洗再刷,唔該哂

好快
得左thx bro

想問下佢week 3 有個要用妖精同體力做鋪助角色
想問係咪即係sub個位？
我擺左幣瑪sub好多場佢都冇加過

好友

71話點打

哦 頂
唔該曬巴打

卡左72話山窿第一關

求LIHKG各團好友
272260941

142360751
有無巴打互解親善

幣角差團長同瑪琳，應該換邊個先?

終於上到13萬戰, 長路漫漫

借好友 路人角實過到

換馬撚啦pvp同平時過關都有用，技1扣珠 3lv技2盾硬梆梆，

未70 未覺6 加左幣馬撚 攻都有萬3

好似幾惡

巴打咩裝參考下，我得萬2

有冇出埋水金....戰技妖精加乘8% 好似係

廢裝 左SSR

右攻r 4星加10%攻詐

解左未

藍金放sub有無影響？

放sub無影響 ，我左ssr4星7.7%攻 右ssr3星 5.幾%唔知有無影響

想問下巴打綠金點配裝?
近排先抽到 印象中好耐之前聽人講係砌暴傷裝?
求指點

未

而家得閒解?

一早好多巴打都話就算fix完bug佢都重係最top...希望唔好再有新人問升唔升佢好
呢刻都無角可以buff到加28% 3圍
重要佢d技姐又勁
pvp pve ex肥 通吃

其實呢版點禁出黎

呢家得

加左

揀卡果陣 禁實隻人等佢load完就會出黎

其實攻擊裝覺醒屬性係咪只要+攻，灌穿暴傷暴率都唔需要？